點解台灣d外國戲名咁鐘意叫神鬼乜乜

好柒

香港好好咩
奇俠

奇俠最多都係超級英雄片

台仔「神鬼」係好多類型嘅片都可以放呢兩個字落去。

引用篇文：

「神鬼」系列

「神鬼」系列片名，最早是1999年由布蘭登費雪主演的「神鬼傳奇」（盜墓迷城）開始，之後2002年麥特戴蒙主演的「神鬼認證」（叛諜追擊）及李奧納多狄卡皮歐主演的「神鬼交鋒」（捉智雙雄）開始走紅，所以2004年由李奧納多主演的新片，也翻譯成「神鬼玩家」（娛樂大亨）。2006年上映的「神鬼無間」（無間道風雲），也是由李奧納多和麥特戴蒙主演，可以發現「神鬼」系列都是以動作片為主，妙的是也都由特定幾個男主角主演。

其他「神鬼」電影還有：神鬼奇航（魔盜王）、神鬼大盜（華麗怪盜）、神鬼制裁（懲罰者）。

根本仲有好多九唔搭八嘅例子，例如神鬼戰士、「帝國驕雄」

關神鬼乜春嘢事呢？

唔覺，大陸既xx總動員，香港既xx奇兵仲柒

情迷乜乜

離奇乜乜

乜乜追擊

海底奇兵不知幾貼切幾funny

科幻：魔/異/煞/變種/天劫/智能
愛情：情迷/奇緣
人物：先生/奇俠/奇兵/傳/叛
動作：風暴/極速/驚天/終極

仲有：XX伴我X

好似hk風雲咁？

我講緊香港

明明正片名叫單車潛水

台灣柒開 有咩咁出奇？